【屎篤城英冠見】阿仙奴17-18球迷吹水區 DXCV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

mma

1左

贏波都要嘈真係成班都係賤種m男唔比人屌都唔過癮

1

=.=?

錯po?

雲加

mma真係癡撚線

穿心腿

斷腳啦，唔係邊有野睇

踢波係咁架喇
唔撞得返去打麻雀喇-.-

反羊啲手畜已經唔見哂了

城篤屎降班既話
執唔執到件Butland踢下後備？

牙羊讓12碼比拿卡射

依個27號真係好撚柒

據說阿狗想要Leno，依兩件是但一件我都滿意

CECH/OOO後備la

DELE ALLI 100場入34球
RAMSEY 229場入35球
WILSHERE 122場入7球

Leno正選 OOO/Check後備

POPE OK?

咁樣用手爭撞落去 自己申請12m

雲加病到連比賽場刊都唔寫

【體育】阿仙奴周日對史篤城一戰賽前，球迷發現比賽場刊內的領隊專欄，由助理領隊保特代寫。

當阿仙奴球迷看過周日對史篤城一戰前出版的場刊時，相信都會有疑問，事關平時由領隊雲加負責的領隊專欄，今次由助理領隊保特（Steve Bould）代寫，更引來廠迷在網上作熱烈討論。

事實上雲加由於喉嚨痛而失聲，因此賽前的記者會都是由保特出席，而場刊內亦表明因由，但他們卻偏偏將場刊專欄一事，與雲加帥位問題扯上關係，有網民表示這是雲加很快被炒的先兆，另外亦有人認為保特將會是繼任人選，廠迷顯然將對雲加的不滿，透過互聯網發洩。

事實上阿仙奴成績不如人意，要主帥雲加下台的聲音此起彼落。而這位老人家早前對此感不滿，向外表示這是外界對他的「年齡歧視」。

圖片來源 : Twitter圖片

條條link都lag

唔反了

轟主場影到加拿斯

喉嚨痛寫唔到字

想要燒diu 9 比狗既gif

Auba：新髮型獻給祖母

【體育】對史篤城一戰梅開二度的阿仙奴前鋒奧巴美揚，賽後揚言自己的新髮型，是獻給上周去世的祖母。

周日個人梅開二度的阿仙奴前鋒奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang），今戰以新髮型示人，髮型上明顯顯示出「Marina」一字，對此Auba賽後接受英國《天空體育》訪問時表示：「這是我祖母的名字。她在上周過身，所以這是我對她的奉獻。」事實上1周前Auba在個人社交網絡Instagram分享了一張與祖母最後一吻的照片，並將自己與祖母過去的一些點滴與網民分享。

對於球隊今戰的演出，Auba表示：「國際賽期後的比賽總是不容易，但我們卻交出成績。對曼城一戰射失12碼後，我對再次主射有一點兒受壓，但同時我亦知道我需要專注，並要成功射入。」

Auba今戰原本有機會個人連中三元，不過球隊今戰第2個12碼，卻由另一前鋒拿卡錫迪主射，「我知道拿卡錫迪剛復出，同時我早已攻入兩球，所以我知道給予他機會重拾信心，是更好的選擇。」至於雲加就認為球隊下半場踢得更有機動性，以及表現出應有的速度，是下半場取得控制權兼贏波的關鍵。

圖片來源 : ©AFP

ho ball

我諗除咗啲熱狗fans之外 成個倫敦都好撚憎dele alli

全英超

全世界下話

狗閪

牙傾已經後備

咩構造

第1球12碼係咪都係呢個力架?

有無pro?

留力歐聯牙

另一個黎

早排傷四個禮拜

係禁區外未必會比啦

之前講到league咁

收league

打交未

我地個拿卡拗下柴就傷兩個月
人地KANE比人剷到隻腳變哂形唔使1個月就復出

Laca做左手術wo

有 2345到

連番27日

吊牙銘真係好撚廢

又jer

莫拉達

點join

mma ready

鞭C王羅實

Morata

morata
loris 7過ooo

又係用頭

車仔踢得好有form

打唔中波

羅利斯又柒

波皮都hi唔到

求豬腦心理陰影面積

俾你psn我,我add你

呢條友近幾年

兩場搓空左熱狗條後防

OOO 咁矮都應該打到個波

熱狗豬波既話都仲差第四10分

愛回家

ooo除左矮都好撚勁

仲諗前4

雲加好波

Mola達又header

琴日班人呢

morata係今季英超最多頭鎚入波球員

D幾了

得返七場

morata + giroud

勁過盧卡古

D3了

下場比俄佬屌打
雲加又續約
四大皆空打歐霸
皆大歡喜

升硬d2啦😂依家12分仲有六場

morata個頭咁勁. 仲乜要買基佬

rudiger今場d pass癲到

雙塔呀

買佢好過mustafi

車仔場波好睇好多

尾段打交仲好睇

佢仲要阿狗黎

基佬回家吧

ok

卡套傷左？

yes

正皮比post name

轟仔好有效破到熱狗防守

其實今日栢芝唔差 ，起碼有進步

屌你 大力神

世界波

熱狗1:1

chambers不嬲唔差
係成日比人害

Wa Diu Sony Ericsson

cls

急墜

勁撚到癲

落葉黎

唔係射正咩 又會冇反應咁

係個波靚.

定個龍廢?

少少反應都無

睇慢鏡係咪正中頭頂飛過

戴志偉衝力射球

衝力射球咁半空突然曲落黎

牙銘廢到

個波靚到癲

痴撚線衝力射球

好屈
仲要好快

屌好似山狗對基雲果球咁入

摸西先清腳波都柒過人

yes 你手足

奧燒換大力神有無得諗

戇鳩大力神勁好撚多
係mk子唔撚信姐

企開啲啦 吊你老母

起碼唔洗300k

好似係10樓掟個波落卡巴尼路頭殻頂咁
點撚樣救

阿狗黎講奧燒一定啱踢d
雲加都唔準球員射遠射

入球靚波又吹奏= ="

個波墜得好撚快
就算ddg紐亞都未必救到

今場有
燒快撚d再勁d啦
成隊入面最鐘意佢

出卡吐唔洗輸岩岩果球啦

大力神勁撚到

牙銘

原來達英超11球
拿子都10球

岩岩拿卡真係好撚重要

摩西先

不嬲都係
Link player

隱形幾個月

son

son 差d
熱狗遠射勁撚到

熱狗好似打籃波射三分準過籃底咁

拳王2：1

son 比雲加用會勁過山狗

玩完
鏝獌利熱top4

搞笑咩

North London is red

ALI

牙李

勁撚到

亞洲球員

呢球輸個龍啦
唔出黎封位仲移返後

DIER呢下準到

場都冇得出

控得靚撚到

''You speak too much. Wait inside the dressing room''

Ozil

干地898

三中堅又出黎搞笑

出豬腦sir 救世

冇kane都贏到

alli 入左11球...

好波
屌撚柒隻比狗就岩
不務正業

又一球

沒lu

上季仲癲啦

林美拉條仆街好撚無品

真係898

3：1

Aubameyang on why didn’t take the 2nd penalty.

“I know that Laca is back and I scored twice, I think it's good for his confidence and that's why.”

車

天神
左閘又穿

Hazard Bye

同我哋阿狗難兄難弟

車狗

干地

破左28年主場不敗數據

拉美拿正人渣

唉車

倫敦同盟

come ARS

不了
禾地貢辣殺

軌好撚廢呀屌你老味

拉美拉

好撚無品 踩鳩法比仲要撞鳩佢

不了

我廠同轟爭5分
唔知有無可能追到呢

迪保治又入波

爺爺少有既私家雞

見到熱狗贏仲慘過睇阿狗輸

不了
意大利佬
同禾地牙奶手足夾唔到牙

軌

睇個勢未必唔得

人地隊波今年係踢得好過我地
對中下游食硬

新 倫敦一哥

追黎做乜

同上季一樣 第五要打歐霸
第六有得踢歐聯

Conte

Pro狗去晒邊

第5同第6有咩分別
第4同第5就話姐

天神咁樣拔苗助長 遲早好似我地holding 咁

歐霸都一定唔得架啦

無傾都win

KANE IN

傾

點解班熱狗都係屌到肥普地底泥咁

玩高波仲唔換豬腦
干地同垃圾老野有咩分別

咁唔通預自己聯賽輸波咩
踢得就預要贏，咪睇轟會唔會失分囉

好撚慘
不過出雞囂都仆街啦

始終帶唔到熱狗捧杯

多契仔掛

贏下波keep住個勢
係歐霸賽場都叫好少少啦

廢老屌打意大利佬牙

今季足總盃

七十幾分鐘落後兩球唔換人

Hector回應左 笑死

車唔換人

干地=爺爺c+g

摩西廢d定比狗廢d

莫拉達真係唔識用腳射波?

比換摸西ok?

No please

干地咁都唔換人轉陣

咪一鳩樣

hazard 已經好勁

用贊子換

第三隻眼

車等死wo

基佬仲未有得出

桐巴pro ?

不了
唔可以比垃圾尼日利亞幫助大

Bellerin ig即係咩意思

kane 勁撚到

基佬呢

80分鐘換基佬出黎 同雲加有乜分別

天神係德甲有正選好耐啦
holding邊度有係一級聯賽正選過

拉美拿真係狗嚟
成撚日鞋底去
又係咁抽水

屌 以為燒開佢拖

向爺爺學習
連續兩粒仲慢過對面換人

Ozil 屌鳩佢叫佢入更衣室？

佳烏

80分鐘先換

林美拉又係狗嚟 矛到

#LACAUBAM

燒留言心心

好撚憎

啲控波

臭燒鬧比比狗

熱狗2大賤種 ALI 拉美拿

係咪有波奧燒衝前比狗唔傳 等到奧燒越哂位回緊返位先傳果下？

奧燒嬲到

kante個coverage

無野啦 燒仲留心心

干地換人會唔會遲左d

屌鳩比狗啦

同老野差唔多

前幾秒先係人地禁區頂
話咁快返左去自己禁區

公關技倆啫

干地已經無咩心教咁

好撚想要

軌個阿朗素今場都幾廢 用左腳都係咁飛機

抵啦
個球越曬位，臭燒回緊後先黎比波
仲要屌鳩臭燒轉頭，臭燒先還拖

平時對強隊腳腳七注中

pro club lobby中

Hector Bellerin responding to Mesut Özil telling him go “Fuck off” & “You speak too much.” Mesut Özil also said “Wait till we meet inside.” #afc

屌呢球肉酸到

屌熱狗 好撚矛

又鞋底去

矛撚到

佢同丹比利
真係熱狗代表
踢人多過踢波 矛撚到
自己踢波都好撚憎呢啲人
寧願唔撚踢好過

teamkill
一陣唔覺意世界盃都唔知點算

成隊都咁撚茅
屌

紅得啦 黃都無

Me2 等等爆緊石

MMA 贏緊都要打人

CLS 國家隊隊友都唔放過

做咩係咁影個女熱狗

落後兩球收埋前鋒出新仔
屌地放棄了

無人性

軌輸中場冇人交波 放錯咗迪布尼

跟本成隊都矛
丹尼路斯 獲加 丹比利 拉美拿 alli kane vertonghen

魔狗放錯唔少人啦

狗黎
比我係國家隊集訓一定剷到佢斷腳

你搵到邊個唔矛仲好啦

豬sir

自己國家皇牌都照殺

啲旁述仲話咩緊迫
我屌你下下鞋底踢
點撚樣踢 仲勁過魔鬼隊

羅列斯？

成隊創造力落哂去兩翼
安世三是但一隻食左屎都玩完

Alli拳王
仲吹撚到皇馬要佢
真心膠

艾達維特 艾歷臣 son

返到國家隊 世3落order
要佢後備

自己又插水打人抽水樣樣有
又要扮無辜

車仔 下年同我地一齊踢歐霸啦

Lag到你老母

岩

禾地踢r連啦

請珍惜干爺爺

車狗陪我地

自己幻想d反羊出嚟?

唔抵得Dele入波多?

阿仙奴下季乜歐都冇得踢

PRO緊?

冇睇波，正選冇殺卡係咪中場廢左幾個levels?

愚人節過左啦ching

fa cup第2有得踢牙

邊到有得睇返playback 今日睇唔到

只要有心，就幾時都可以係愚人節

比狗俾奧燒屌完

夏天躝去疤

係，續咗約有價可以賣

Fuckoff @alexoxchamberlain

Ai散步

屌你老母點打

Delay 成秒on99

再勁既阿仙奴都要輸比疤

艾蘭尼遠睇都幾似
係差你咋喎

Now點播

對面都係阿狗

.....

撚波撚到輸

贏多d先玩啦

Ok sor..
下場禾再拉邊

見到神基

呢啲爆炸頭力架最易整 踢法都似

大家都係阿狗 一人一分咪幾好

到4月先有一個球員射入10球
就知今時今日呢隊阿狗有幾廢
當年仆街仔12月已經入廿球

May羊

有冇今日現場睇嘅巴打見到fantv訪問暴龍哥？
出到黎等咗好耐都唔見佢

迷埃巴打斬得好撚靚

埃及係邊位巴打

599

禾系牙金

好彩

鬥讓

右路

屌好彩

一晚三次大delay

一入即斷線

指定入波位

Last la me

終於捧金盃了

Then last la 都夜了

大家都巧勁

個個位真係食糊位

辛苦晒埃及巴打成日企後邊包波

又鳩跑咗幾場

準備上d1鳥

鳩跑無痛苦

有冇手足有LMAO 一齊既相

阿迷理想中嘅埃及
你地進攻自動波個波一過半場就可以玩電話

美羊ig story有幅更衣室合照
拿卡ig有幅high ten lacaubam 幅相應該遲啲網上會有高清

我講事實，話下季乜歐都冇得踢可以愚到邊個

場景題

如果Laca無入替Welbeck，第二個十二碼會唔會讓畀Welbeck提升信心呢

我驚佢未射就仆街

個下十二碼會唔會出現都係問題

阿羊個髮型係懷念嫲嫲

#AFC | Reporter asked Aubameyang about his new hairstyle...

Auba "it's my grandmothers name, she passed away so it's a dedication."

Love him 👏🔴

Laca個髮型係懷念爺爺

大波治又入波😨😨

仲要做幾耐北倫敦契弟

禿頭向亨利致敬

之後呢到應該一片屌聲
全部屌鳩黑b搶美羊hat trick

睇番j華
屌你羊晒左奧燒個直線

反羊出黎了
以為你上左山幫老豆老母執骨牙
敗家都入到兩球

呢樣係真
成日單刀都射落龍到
上次扭埋龍先入
把握力有待改善 6場先入5球
對廢隊刷數據

見到mk 燒屌鳩比狗真係好心涼

係多仔都係咁，但佢跑到啲餐士出黎，
可能比佢跑，跑到十球，佢射得入三球。
但比黑b跑，只係跑到5球，
入得一球。
所以維返皮比羊浪費多啲機會都係有so

心咩涼，希望比狗可以踢返起好過啦，日日都想自己班球員做垃圾做乜鳩

講一句都比人搬呀爸呀媽出黎

好似約左係更衣室隻秋

噚日我藍motm
又唔覺佢打得好好

條撚樣hea到咁唔屌下？
成隊都啞仔鬥hea 就最好
條撚樣自己柒左比人屌仲還拖
比人迫一迫就騰曬雞咁比返未出黎既mk 燒
比人屌有咩問題

清明嘛，關心下手足姐

有得屌我藍好屌哂佢了
下季去猁拎英超了

我意思比多啲支持佢地姐

多狗有reus ，阿狗...........

去巴塞

貼錢送佢過去，我地要中超保就夠

琴日狂甩波都motm
最差果幾個黎

反而mustafi打得幾好

平時見佢成日腳騰騰咁鳩傳/清波
再屌返自己友已經好反感
今次有人屌返佢仲唔心都涼埋

買de ligt 返黎換走koc，執多個龍門啦屌

換爺爺先

有de ligt可以打翻三中堅 佢用波能力幾好

執多件龍同防中其實夠腳

雖然最後都係出xhaka Ramsey iwobi三寶

仲打3中堅
三中堅條中場唔夠硬
谷太前會好多自爆

打咩陣都會自爆

因為無球跑動太少

但跑動左 班撚樣又唔傳 拖慢晒

見到奧燒有火係開心既

系 垃圾戴唔到帽

''You speak to much. Wait till Inside''

好心比狗條撚屌打返幾場好波先係twitter打飛機啦

下季準備有o.丹比利

MK 既走位真係好有用 好似路JJ

比狗抵屌啦
臭燒越曬位，回緊後先走黎傳
傳完仲要屌鳩臭燒做咩越位
臭燒還拖好正常，呢球根本就係比狗弱智

阿蒙奴

多仙奴

一樣比拜淫大炒

咁邊個搏個十二碼？

呢隊垃圾真係好廢

上半場 係咁交失斷波 比人反擊 睇到眼火爆

Leno in

訓左冇睇 藍真係打得好差？ 見到MOTM仲諗住冷手打個熱丁丁

百屌成才啦

一日有老野一日都會係咁

幾好但唔係最好囉

【資料庫】Auba踢6場入5球勁過亨利尹佩斯

【體育】奧巴美揚於周日聯賽梅開二度，順利刷新一個球會紀錄。

周日對史篤城梅開二度的阿仙奴前鋒奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang），於1月轉會窗以破球會轉會費紀錄的5500萬鎊入「廠」，是否物有所值仍是言之尚早，但適應得快是鐵一般的事實。

至此，Auba加盟阿仙奴後，已在6場英超比賽射入5球，是歷來阿仙奴球員在頭6場英超入球最多的球員，換言之，其開局的表現猶勝於伊恩胡禮、亨利及尹佩斯。如非他把第2個主射12碼的機會拱手讓予拿卡錫迪，他更可能6場入6球。

今戰以新髮型示人，髮型上明顯顯示「Marina」一字，Auba賽後表示那是紀念剛離世的祖母。

ARSENAL WANT NDIDI

The Mail on Sunday claim Arsenal are keen to sign Leicester midfielder Wilfried Ndidi this summer.

ndidi+elneny有無啲施華+韋拉弱化版既感覺

弱好多
尋日好日唔見ELNENY鏟一次波
一鏟就黃左

邊個係施華邊個係韋拉
不如話黃洋+梁振邦

打3-4-1-2
全攻算

3 中堅

連乞衣版都唔算啦

尼迪迪幾好，適應左英超，而且比尼索斯年輕

elneny強化denilson就有

又行返舊路

兩個踢法唔同

-------------auba-----laca--------
--------------------ozil---------------
niles----milk----ramsey--bellerin
-----kola------xhaka------elneny----

新3中堅陣式

Jenkinson 做龍

見到都忍唔住笑

享利話換L9 AUBA打左成隊波唔同哂

Jjjjjjj

有ndidi就埃及轉我藍啦

有冇PRO狗

AUBA做G點仲衰過拿卡
拿卡最少停到波護到波

熱刺

me ok

抽後啦屌

踢法唔同呀
羊拿同場先係最佳選擇

隻黑羊擺到明唯一作用係入波，其他咩都唔識，喺多仔個陣一唔入波就隱形

係咪玩pro呀？

NO REAL TOXIC

返緊家,咁熱既天氣真係留係屋企打機好過

Aaron Ramsey vs. Stoke:

91 touches
71 passes (83% passing accuracy)
2 chances created
3 shots
11.26km covered (most for #afc)
70 sprints (most for #afc)

琴日即討班反藍狗潛入老母個閪

夏天到了

還我冬天

佢打左翼好好多

3pm

但係黑羊入到波，拿卡入唔到

夏天買多個左翼同龍就perfect

沙基利同畢蘭特

買萊斯

瑞士山狗不了

拿卡d傳控好過黑羊好多，有時係禁區都護到波
結論：兩個一齊出
現實：黑B/Iwobi + 黑羊/Laca

想要隻右閘

施迪比

我萊係簽左新約嘅文員 不了

又話3點pro
入左lobby都矛人
我5點要出去買餸牙

羅賽偽毒

又話pro

開緊機

咁我打前鋒

x2

快啦
我碌鳩都凍哂

叫你個女含住先LO

你第時肯定係獸父

oona???

輕鬆頂贏哂條中場

輕鬆棒盃

轉太子好過啦

太子同埃及琴晚都麻麻地

有冇馬料牙

諗住比布狗,點知傳左比越位羆寶

want toxic die

pro club比狗

比佢屌死了

佢ig好似話放假2日

兩助攻

頭鎚絕殺

只會用頭入波既男人

屌 冇人話買中堅

我右腳重炮

買中堅

Holding +chambers夠用下一個十年

收到風買文路拿斯

鼎呢啲垃圾就算數
你話希臘仔就話

靠爺爺點石成金

準備好未

chambers>>>>Holding

入左

無得笑

成班雪糕桶比人扭哂

浩鼎已見底

Sor 3:2果球以為佢斬

對面個nelson廢到

都係雲奴好波

呢個真
今場又靠我頭鎚然波

對面有自己友廢事炒咁盡

對敵人仁慈=對自己殘忍

今日大家D遠射咁撚猛

對面廢到

呢兩日d戰績幾好j

今季有機喇掛

有D DELAY都炒走佢地

襯未中handicap拿拿聲攞多啲分先

歐聯決賽

布狗又黎

笑定先

屌牙又中柱

屌

對面個個真雲奴

對面都有雲奴
雲奴式射斜

對面個球離門3碼同我地個雲奴平時做開既野一樣

仲有4場拎d1

夠鐘迫害

要爭氣
早啲贏就可以早出門口

me踢埋呢場去食野了

死球你識幫手拉人入黎等我易頂D,好波

食屎啦

對面都唔跟人
斬好啲就入左幾球了

sor lor...

對唔住

場場入波咁癲

用腳入

用腳

右路球皇

出街先

打唔打右中

布狗有球射波撻到變助攻

快手贏埋佢

食屎狗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

冇所謂

仆街咁都睇得出

逃唔過我既法眼

無左布狗,波都開唔到

真核

軍必勝

做乜唔清

sor

仲有4場拎7分,應該ok既

太近彈唔走個波

自爆完一球入返球將功補返過啦

踢返應有水準就夠了

加油牙

無左你隻食屎狗贏唔到

最後果球遮唔到線

對面係上次紅左個nelson個隊

對面廢隊都豬

me紅左SOR

好好咁反省下

乜呢排nelson咁紅隊隊都有一個

懷念布布

明明好耐無出

布清最近突然回歸

Sor me渣ga

完了吧

呢幾場太心急斷太多波了

劇本

下季再努力啦

🍊

出去食飯了

我煮通粉做晚餐
煮比個囡食先
你地打

柏祖又收皮

一億買夏薩特OK?

too expensive ar

搭個奧燒呀

不了 世三到頂了

LMAO>All

阿仙奴06年都到咗頂了

而家仲有咩驚係pc free download好玩

柏祖是無辜的

Fortnite

唔錯，不過fd玩pubg唔肯轉

係時候到我地18年阿仙奴發揮

我雲加唔會輸俾同一個對手，Twice ✌🏼

打咗六個鐘ps4 眼都盲

RIP

hi有冇人掛住我

無

同球員一樣

好掛住呀
手足去左邊到玩呀？

百佳祥

比狗

秦國 聽日返了

星期四個場

----------------拿卡--------------------
MK----------奧燒------------------依和B
----------殺卡-----艾蘭尼---------
坦克----M25------K6-----------比爾連

拿卡
燒========米希
藍斯===牛奶
沙卡
坦克 細梅 啞仔 比狗
矮撚

贊Boy復出打中堅？

出依和B = 8強出局

No Iwobi no party

阿post已經死了

睇劇牙
廢事比人jer
所以廢事係呢邊啦

舊圖...好懷念

美股已死，港女已死

天日又上班

唔想返工呀

星期五約左大夫射波鳥

方丈好小器！奧斯爾報仇等足8個月

【體育】阿仙奴在過去的周末英超以3:0擊敗史篤城，取得重要3分，上下士氣高昂，更報回首循環一敗之仇，當時被抨擊的奧斯爾就在twitter反擊當時的批評者，可說是君子報仇，十年未晚。

首循環作客史篤城時，阿仙奴以0:1落敗，奧斯爾（Mesut Ozil）被批評表現失蹤。當時有阿仙奴球迷在twitter上，向史篤城警方「報案」，戲言被搶走3分，而史篤城警方回覆時就拿奧斯爾開玩笑，指因為正努力尋找這名德國國腳，所以回覆得比較遲。

今次大勝之後，奧斯爾在twitter「爬文」回應了這個在去年8月的post，決意復仇：「史篤城警方沒法子解決『搶劫』一事，所以我們自己解決了。我很自豪地宣佈，我們為阿仙奴球迷贏得3分。」

奧斯爾今戰更被眼尖的球迷發現，在場上批評隊友比利連說話太多，疑似表示之後在更衣室會好好教訓他。賽後，比爾連在twitter拿事件開玩笑，看來二人未有因此爆不和。就這事件，有球迷就讚賞奧斯爾終於有一點領袖風範。

圖片來源 : Twitter圖片

狗黎
勤力d幫公司搵錢啦

成個女人咁

Ozil : stop talking and start supporting

而家連自己都做埋多嘴狗

Binc

似足呢到有D手足咁
柒事記足一世仲要CAP圖BIN C

吾射典睇波牙

新版係黑b同伊禾比

請開名

返XX唔X易

X六日X撚X

畜b

星期五返學

Me dayoff 走fh lec 算

有冇ching 打pro

assembly..上多次先完+2份功課要交
sat 又要返大陸睇工廠fieldtrip屌老母

天日 早起典打

幾百萬上落

..ok

工程狗

好想天日唔返工
但返工又可以炒股

好矛盾

又話打mhw

熱潮仲未過

打緊機戰牙
天日返工remote play sin

Sleep is for the weak

Rob Holding on Lehmann: “Jens has been a big difference since he’s come in. He’s very demanding & not afraid to get down & dirty with you. He’ll get at you & I’ll have a little snap back, but then after training we’ll speak about it & come to an agreement on what went on.”

Holding on Lehmann: “Then, the next day, it’s like nothing happened. There’s no grudges held & it’s what I think is key to getting the best out of me. You’re more aggressive & more demanding as a consequence & that’s what I need to be as a centre-half.”

以前更衣室真係有打過交

Frimpong reveals that he hates Nasri. "He's an idiot, pure and simple, I would never have respect for him." But why so much hatred? Because the 26-year-old said he was attacked by the former Marseillais in the Gunners locker room after losing to Liverpool (0-2), where Frimpong took a red card at 0-0.

天天進化 熱潮已記不起
用霓虹去建設歡喜
雖則你我被每粒星唾棄
我們貧乏卻去到金禧

jm9

仲有8粒鐘就要返工

又叫春

七百年後

仍然能送你

成人玩具

往死裡打

抵打

sleep is for the weak

東鐵車廂點解可以咁撚臭
好似番撚左大陸咁

從來無一位球員喺英超單季 38 場比賽中，能夠累積射入超過 31 球......
宜家先知,沙拿已經29粒,好大機會破記錄窩

望一望個射手榜
頭十都無我廠球員

最多都係射入十球

好唏噓

所以以前唔好丁球員質素好 啲識波ching成日ff自己帶可以冠軍
依家有拿卡羊叫好左

今年你問我有邊個踢得好
我真係答唔到
以往都有球員輪流爆發撐住隊波

講爆發可能係埃及仔 但唔夠carry穿窿船

今年埋班埋得太晏
到冬季都仲煩緊山狗單野
唯有期望下季

期望廢老肯走

無錯

爺爺話你地虐老

年齡歧視牙

尊重老人家拉

呢到好多ching老左應該mochi過雲加

又要返工

番埋聽日又放假啦

依家仲係屋企打機等出門口

帶左psv返公司打了

又股joy

唔睇啦，成日跳上跳落
坐定定等收息

被動收入之鬼

禾65碎都要退休啦 爺爺仲賴死唔走

200手5

200手2007

ching d position可冇可冇 60都遲

遲早會轉位既 養老者 唔好炒我啦

股撚針未

仲有17分鐘針 食埋個早餐先

美帝跌到pk

又返工

5仔大戶

仲未賣，蝕到pk

收息 fat fat

又串9me

港女低開高收吧

大奇跡日

被u 撚就有

一大早就互含

一陣打mhw?

埃及仔連必然正選都未係 歐霸睇死都係出番xhaka

你玩叫我 睇下得唔得閒

咁係公司打下機戰算

成理冗員dllm

你拎左mb返去remote play未

拎左了

契仔

我玩左3話ja, 一陣狂玩先

打到13話了
拎唔到迷彩翼霸dklm

我玩女角，個波細到

個迷彩翼霸點拎

咁我食完早餐冥想下

唔使返工咩

抖陣先做啦 成日流流長

禾刀用女牙

每日實際工作時間兩小時

差唔多 urgent咪做左先

Me 2分鐘

正苦養廢人

納稅人d錢

打左去1823投訴

做乜鳩jer我者

想做u隻狗

GUN

佢連樓都無,做佢隻狗聽乞食,不了

好波！

咁做U隻狗了

串王

做雲加隻狗吧

想做我隻狗果d真係無撚腦
大大個ching神普狗係度唔跟

梗係排隊做普狗隻狗啦

做狗隻狗?即係會點

做狗隻狗都有牛扒食同紅酒飲

話跟就跟咩

幾千呎任跑

冇諗到陰間都有4g

有自己房訓

Calum Chambers insists Premier League remains important for Arsenal despite Europa League priority

After seeing off Stoke on Sunday to stay sixth Arsenal face CSKA Moscow in a quarter-final first leg tie on Thursday and defender Chambers said: “We want to finish as high as we can in the league so we are going to keep fighting until the end of the season with that.

“We want to win every game so at the moment we are going to prepare for every game and try to get the results we need from each game.

“You could let your mind drift to the Europa League.

“But we are a professional side and do want to finish as high as we can in the league so these league games are still important for us.

“We got the job done today so now we can put that to one side and focus on Thursday.”

Arsene Wenger sold Walcott to Everton for around £25m but the CIES data claims that the England forward is actually worth less than £18m, which means the Gunners brought in almost 40% more than Walcott's true value.

According to the CIES study, the Gabon striker should have cost Arsenal in the region of £74m this winter but in the end they only had to shell out £57m for the 28-year-old.

That means the Gunners managed to get more than a 20% discount on Aubameyang's true price and save £17m while still pulling off a club record move.

Grandpa won again

關佢撚事咩

針呀,好波

QQ

針了

5仔都73.1

Ifc 開始多人

抵啦

炒股狗全部要死!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

快d lunch

今日lunch後收工

冗員

又射波了

射半日咪算小囉 仲想點

又要交稅養你呢D廢柴

你咪唔好交囉

好彩我唔使交

齊齊收波叔4千fat fat

你兩個又互含
垃圾

唔使交稅=低下階層牙
含乜鬼牙

咪係 想含打老婆了

想含佢老婆同個女了

帶左部mbp返公司諗住打機戰
一更新個OSX 後變左磚頭
打俾藍精靈叫我重裝
屌apple老母

抵啦，返工打機
你見唔見到你個新請男下屬做到狗咁

打上條19 hotline 係外判狗黎 好撚廢
你拎落apple搵天才啦

重裝緊了
唔得先去天才吧
屌佢老母apple on99

多謝普狗 唔update了

4個鐘
屌唔洗打機戰啦

岩岩仲想up 依家不了

真

大陸囝番黎未

Ya

識唔識到日本妹？

飛田新地識左好多女

嫖客

強勢回歸

Dklm apple 狗黎

港女咁刀唔洗針

其實美股都係跌200幾者
港女休多日市

發夢收到風 文仙尼下季接爺爺班 帶埋巴神黎

抵啦，ifandog

仲帶埋你老豆老母去做軍妓牙

沙嘩Dee cup

佢去教車算啦

普子=狗

普狗壞機,邊個最開心

駁吾刀

OG都係狗

重裝完刀唔duck就去吊7藍精靈

屌你老母 一陣5點機 聽日又要返工了

有無人知邊到有黑粉賣
成日都話無貨

岩岩公海睇到有200萬首期都買唔起市區樓

HSI green

市區咩樓先
買就實買到，睇你要咩質素

有咩誤會牙...

我都有睇
都幾灰

施華有2百萬

6球幾筆直市區只有舊樓同單棟，4百呎以下
入大西北就多D選擇啦

我都唔係住正市區

佢住緊個度5/6百萬

廿萬都無呀

rich

講緊有睇個po

跪求

問KXXXXXX打手

有無機爭翻個第5

諗下會唔會連六弟都冇埋仲好啦

轟d對手同我廠差唔多
要睇下邊隊柒d

部機更新完未？

Dl 完依家裝緊

有爺爺萬事大吉

5同6有咩分別牙

英超唔撚睇啦 睇歐霸算了

hi

no

叫做無咁柒囉
起碼證明比人睇隊波有返d起色

爺爺最後7場英超

拎歐霸已經得

今季

季季季尾都有起色

最後70場下話

最後700場

嗯

最後七十年

大陸囝

爺爺陪我走埋餘生

來簡約地愛多80年

點解cc台會post左劉威煌張出世紙出黎

迷雲是一輩子的事

入黎做我鄰居啦，下面啲居屋4球有得傾

爺爺

買樓好似俾大家講到輕鬆到買玩具咁

細，方便 搞掂

250呎樓下真係比狗住
屌你老母香港政府

部mbp復活了

都差唔多收工拉=.=

就收工

屌你地....me依家開始返...

慢慢番啦

果然系支那狗

迪基亞350k

世一龍 差唔多啦
呢d對獌都唔係錢黎
反正仲有件500k係到白逗人工

竟然續約
鍠馬去左邊？

皇馬點會比350k

Fax機未整

人地啱啱入完波牙

救馬達球罰球果陣睇直播真心屈

我獌大把錢
你班窮撚阿狗識西價值咩

臭燒都350啦

有冇本事俾500K山狗牙
冇就收爹啦

放部mbp 係公司聽日先打機算

我同女友同老母一齊住 無啲咁既事

你係被選中既細路
查子未去旅行前都覺得一齊去冇問題架

無既 都有一齊去旅行 都無事無幹

一家之主基本上無呢個問題

鏝定猁

阿

貢串一陣人地又用老屎忽口吻屌鳩你呀

冗員dllm

屌你咩...

你都係

你個野壞左呀，$100同你收左佢啦

依度阿post牙清

你自己咪答左

200呎嘅房
間屋咪1000呎up

等當事人現身

重裝返osx 就搞掂
原來mac 重裝os 唔會洗機

而家九龍同港島d樓都係咁
兩三萬蚊一呎

Me黎

新界都兩萬啦依家

新界喎

曾上游夠膽死人10k
屌你塊閪鑲金咩

1001終身月入不足一千日元

1001

1001一世茅女